支牛short call/put 要幾多按金？

有冇ching知支牛short call/put啲按金點計？
問過cs淨係叫我去確認面板睇,但係我去到又見唔到

用唔到IB 就等於可以用中G?

要short完之後去風險控制果到睇

有冇得買之前睇

冇，但你可以係報價果度睇到可以short 幾多call/put, 其實個上限就係你可以afford 嘅保證金

學生股神naked short call/put